陶傑同蕭生真係笑撚死！！

2個都識好多野 又要面

陶傑仲記仇到而家

琴晚 光明頂笑到仆街

話反特朗普果d人，想贏就夾錢封大利士比燈神唱好特朗普 日日燈

好似賭錢咁唔洗識 ，睇邊個買親都輸

就買對家就得

抽晒水

有冇節重link

google打光明頂 第一節28分鐘

笑到仆街5年前既野仲記起心

佢地有咩過節？

一時瑜亮

Lm

觀點角度問題囉

天水圍都好多鄉音新移民手足

721打人都係講講流利廣東話

唉 明明2個都係好黃 又係文宣重心

都為d小事嘈

邊個瑜邊個亮先

2個都黃既

真正內鬥

當我聽到老蕭話Trump勝算大
我就知道呢場選舉已經完左！

淺藍當黃

整體上唔講

單單以呢次爭執(難民問題)
我比較buy陶傑果套

睇行為多d囉 南亞又有正常人

又有鄉黑

難民肯容入都ok既

我覺得佢地兩個人個背後爭議

老蕭果套是接收離民是普世價值
人權公約講左係各國的責任
咩情況下都要接收 先接收再諗辦法
一種原則論

陶傑果套(計埋補飛) 應該唔考慮普世價值
要考慮社會容納能力 是唔是有恐怖份子 經濟治安問題
先考慮再接收 唔夠能力應該送去其他中東國家
比較重實用主義

老蕭果堆原則論 用係今次委任上就變左人大委任破壞原則
(呢個係佢最強烈觀點，比委任後有無實質作用，會唔幫到抗爭仲要明顯)

記仇到而家真係癲